mcl戲院服務員hea唔hea

mcl戲院服務員hea唔hea?

Hea

依啲工有咩做啫

輪流做:
賣飛
帶位
賣小食

好似係,聽人講